啲人叫人買壹傳媒唔好放係咩心態？

全部傻仔買貨，接晒火棒
低位入完課，叫人貨課金支持
高位全部走晒
食晒人血饅頭舔舔脷

5毛收皮啦

又晒一個ac

連登仔個個月入50k，有骨氣d唔好拎個一萬蚊！

今日收市價證明一切

Block

Block 囉，講中咗發爛渣
如果真係strong hold 既 個價就唔會跌返落去啦
股票市場同你玩撐黃
人哋當你人血饅頭咋傻仔

好明顯佢揸住貨蝕緊

幫你推
等多d人block柒你

輕鬆賺 3 皮, 捐 50% 畀蘋果

你覺得你賺個啲錢係邊黎? 邊個會接你啲貨 你安樂咩?

你都傻傻地既, 你估無藍屍買 ?

根本叫人唔好放係on9 ！

股票市場你賣代表有人買，買賣唔會令股票數目少左，你唔買賣，冇成交亦唔代表股票會升 ，反而可能因為冇乜成交導致好細成交額就可以操縱到個股價。

睇死叫人唔好賣嗰班唔係on9就係坐左貨走唔切 ，如果真心想幫就叫人直接貨金幫啦，你係股票市場買佢隻股票叫做幫咩？ 不過睇死嗰班人叫佢貨少少金就呢樣嗰樣俾藉口話：不了 架啦。

問心丫
以股論股 蘋果垃圾黎 係咁蝕錢 都唔知幾時執
今日買得既 好大機會係同路人啦
好多連登仔都係話蝕到零都濕濕碎
個啲攞個心出黎 0.3x 追個啲蝕到入肉
你就係賺緊個啲

一睇就知你唔識 day trade

成堆富昌牌 / 炒狗牌 出哂嚟啦

day trade 睇業績 無野嘛

富昌係邊間?

其實你知唔知 依類 「淨買入 淨賣出」 點嚟 ?
佢唔係反映哂 當日全部成交架喎
依個表 其實無乜用

輸好多？
究竟幾傻仔先會覺得買282係撐肥佬？

直接課夠5千好過啦

唔多識 我炒開指數多
咁希望對到你盤個個唔係手足 搞到坐音樂椅
捐多啲俾蘋果支持

一時貪念， 兩點就放左。點知仲有得升。唔敢入返屌

其實係真
你買股已經係入左投資類型
你課金畀佢算啦
你寧願一次畀佢食曬D錢都好過你買個筆慢慢咁畀支那公司沽鳩曬畀錢佢食
課金訂閱D錢先會真正入到蘋果即時既營運個度
邊條陷家產叫人入傳媒股

daytrade?? 叫人唔好放叫day trade？

咪係，真係支持既，捐，落廣告，訂閱

買蘋果d股票真係好撚間接支持lor